CS:GO (73) 🔫 PGL major Krakow 即討區

反CUP了

fnatic NotLikeTHis

push this better
hv圖

靜止了

好

所有的花開

裸跑

記住揸刀 行得快D

只欠海哥一句穩了!!

吊你老母 諗住朝早先有老友記 依個鐘數都坐爆老友記

還早

話裸跑頭先1V4 2V4個陣諗緊咩

fnatic唔願手足裸跑

fnc有靈性的

天氣咁能熱都出門口

kennel where are u

下半場形勢會點

坐上去佢地大脾到架架聲 爽撚到

練習未

Damn

12-8 f3反cup

no need la

瓜地人都TRYHARD

睇黎我都要睇比賽當做練習了

Csgo科比。拜恩

今日焦點肯定係睇vp輸

咸左

ching sick ball

JW有靈性

買左fnc 出線

中

險到

里昂又中

好波

預言家

jw

nx friberg

classic overhyped semmler

krimz

Fnc咁撚出力拓死咩

gg

blade最後個round

等睇vega炒vp

牙雯呢

vp打major onfire

支持NAVI打柒傻閪G2

snax啪啪

arm

Wat

支持seized用腦過度唔識開槍

gotv 都打緊pistol round twitch 仲未開波

PAPA!!!

DROP左NUKE thx gaben

THANK YOU VALVE

papa係時候搵奶粉錢

入到四強就throwz

NA FPS

fdlist條女幾令

HV 2條女

個STREAM做乜撚野

5fps

點打牙

記得有人PICK VP 0-3

Major on fire

全力支持g2

巴閪狗又要出黎呃定啲獎金遲啲醫CANCER

sk夠膽就同penta打train

想睇巴西狗比人屌打

Inferno..

Sk友誼賽

熱完身未

Dllm fallen

快d navi 對 g2啦，得呢場有睇頭

fer 屌尻fallen

笑撚死 有冇人睇到fer啤住fallen , 佢心諗"咪撚穿啦，好明顯呀 "

下 除左VP同SK呢場其他都好睇喎

世界最強PLAYER FER

penta班友弱智

好癲

16:0

sk又勁左。。

rip dream

penta not bad

巴西狗滾出cs

WTF

penta retake

FAKE BALL

/reward

penta

HS

挽留

關你撚事咩支那狗 死返大陸啦傻閪

-,-

依個幾有創意

10-0 > 11-10

10-0之後淨係羸1round

屌信錯你地pick左sk 3:0....

CHOKE

原本想pick ast
希望cb

馬眼

88 5河

Cum..........b....

巴閪仔輸啦

去到美國實力依舊

好血腥，挽留

穩了

sk咁等錢洗

聯署挽留5河馬眼

外圍賺撚到笑

penta 10%

13

penta 好波 輸pickem無咩所謂

點解我唔pick ast

屌...

有邊隊可以3:0?

fnatic

sk kai le

不演了

諗起冇馬眼既河仔 哭了

牙嫂就交比我地

天父爸B唔該沒收河仔既馬眼

沒收佢排牙

coldzera勁撚到...

16 : 13 好撚cheat

啲timing...

幫個cheat做壓力測試

work!

想個分幾多就幾多 sk

cold最尾勁撚到....

外圍唔知賺幾多

FAVELAS

我同LEON為左挽留你粒馬眼...過左數俾PENTA....

心情開針返～

COLDZERA KEEP住呢個態既話
其他隊玩咩

無知一問,有冇即場投注/半場 有就真係發撚死佢,冇既話條氣都順啲...

不過PENTA 都係CHOKE架喇，最尾係咁炒NADE

外國係咪都係賭SKIN
定玩真錢

緊張關頭今年都係fer Felps同fallen救左

兩樣都有
我諗讓分應該賺撚死

岩13:13 開始差唔多round round 都打兩三隻CLS...

不過巴西仔最後幾round 捉timing 好準

fer>all for sure

sk次撚次timeout完又然

原來cold打左35隻

又開野

coldzera有幾關心五河先會打35隻

big有機

如果香港有得賭真錢
買FAZE串C9串G2串ASTRALIS 係咪等收錢

你賭fanobet都得啦

利申唔做犯法野

年頭吹simple 個d 傻鳩死撚晒去邊

而家都唔差

好兄弟

hv who
forgot

big羸到give away gobb sticker

阿古路去車 山狗去曼城

fuck off thorin

阿88

懷疑一齊叫過雞

agger

大家睇live係咪果個twitch channel?
唔係in-game睇？
新手 sorry

一樣姐

Twitch chat 有時都幾過癮

點樣可以in-game睇？

而家係咪做緊訪問？陣間仲有？

8場打左一半咋 買定REDBULL啦

平時睇mm demo個度 有個制睇live

Weak

home sick

rain勁到

打完INFERNO未呀 啲DROP CHEAP撚到

..

gobb

niko

rain 心諗:屌你老味我殺3個都羸唔撚到

nex

rain好勁阿

冇人夠膽預測？

?

Bo1 真係好正

Karrigan

我平時已經咁玩了

爽架喎

tapsen

想知5河D腳甲夠唔夠長 夠唔夠利

有冇磨刀石

屌你tabsen

我可以寄我D腳甲連腳甲屎

big 個B守得幾好

butterfly同falchion都好分心

keev仲飄忽過allu

唔讚得

OK LA

SHUTDOWN

faze pls

big

big ball

換左side 1round都拎唔到...

faze

玩腳甲爽嗎

Ot呀笨

見到BIG打成咁 nV都輸得抵既...

S!U J0R

K1O 6 FRAG

faze down

NIKO

仲要唔係靠-6羸 完全技術性

keev 啲jumpshot

好彩GAMBLING 唔合法
豬死人

5隊ban cobble 5隊都輸

karma

shroud係時候要證明自己要退休

pickem完全叫糊狀態

Lm

點解開係波台唔係遊戲台

打機=體育

E sports

好名

trade link

CSGO唔係遊戲

係一種信仰

gob b: props to them 串撚到

係愛係生命

Tabsen 天字第一號粉絲

gob咁耐終於威番次 有咁盡去咁盡啦

最後G2 3:0

講真有睇minor同major qualifier正常都唔會睇少呢隊野啦

north應該嬴唔到c9

個minor 根本痴線...

睇下咩map cache cobble有機

C9將會戰勝歸來

shroud

絕對相信除左丹麥佬大部份人都想睇konfig同msl柒

山口

fnatic fanboy

等睇msl輸左又屌唔知咩

想睇shroud係MAJOR失敗

me want gob B

btw唔係trade url 黎

原來打丹麥仔 咁希望shroud可以證明到自己唔洗退休

Skadoodle都屌打班友啦 使鬼用到reddit king

希望阿雯可以清左之前爭落黎既數先

RIP CBBLE

C9 ban左cbble代表啲咩

ban cobble必須死

g2有機打cobble

navi應該唔敢打cobble啦

g2 ,immt 都應該唔會ban cobble

jordan "1.6" gilbert

屌域...

REDDITTTTTTTTTTTTTTTTTTTt

紅臉佬

c9成日都唔check位，假波味濃

Rip ace

skadoodle

丹麥狗打到傻左?

冇天理 ban cobble都羸

咩事牙ching

想睇你比人插屎眼

用key換把butterfly vanilla

想知如果八強先開始投注會唔會有銀牌或金

Simple

eco frag都好講?

kennys wow

simple....

瓜地人要靠隊友carry

拎黎做咩

guardian今日唔多掂

個FD想用

WARM UP左咁耐
都可以MISS咁多下

又黎半場30殺...

因為choke還choke warmup多都會

Simple sir ez

拿 我無睇
係咪simple守B
G2下下b short set pieces衝入去？手

勁到

simple + edward.........OP

繼friberg King of banana之後
s1mple成為新一代 King of toilet

no
simple hold a in toliet拎info

支持NAVI打柒無腦G2

G2干拉唔到

outplayed

flamie個兩野de真係勁抽

兩隊都唔撚識打T

kenny

overpass真係好撚難打

跌左個Overpass case

陰濕位多撚到

5隻al?
有冇睇錯

運氣已用, cobble 箱沒你份了
rip

3Q 清

好緊..

Cumback is real.....

兩隊個t side都係垃圾

好緊呀屌

16-14 埋 屌你老味

on9 seized

CKF諗住養咩貓?

omfg!!!
comeback is real

navi個種廢

g2

nbk body

whatsapp me ar

不嬲覺得Zeus＞＞＞＞seized
NAVI on9

你on唔on9

屙總請唔請人

做你保鏢+陪你行街人工幾多

no la= =
u ask my brother
my brother now always go central/tst drink= =
on99

rich 9

he know d rich fd
he told me
his fd use vip queue bring him in= =

點解藍隊既人咁撚得閒
凌晨四點幾走黎打柒我d gym

why overpass

五毛廢老

ast choke

ok
寫緊essay

12:6
14:15

lul
stream dead

中哂

Wake up了

AST原來係為左比D觀眾拎到多D CASE
先打到OT先嬴
仲要用哂果6ROUND OT
#respect

又遲到

Snapchat me bro

Del jor app

淨係玩ig story

Mo filter..

法唔法國挽Snapchat果d都好mk

其實之前D major 小組賽都係成日爆冷，不過今年直頭覺得 bo3 唔係sk, faze, ast 都有d危

同級對手易出現slip囉
去到round 4 5其實都係出線
不過條線又唔靚

Kioshima is the problem

Ayy lmao

識玩

終於搵到把BUTTERFLY VANILLA

幸运天梯卡 獲得 系統派送 作弊受害补偿 2017-7-17 05:07:21

貼出黎俾大家批鬥

係邊度聽過...

冇野了
原本係DB

中國人不聽日文歌！！！

因為冇你去點醒佢地

大家好，我是香港專業CSGO玩家CHIMEI的粉絲。
現在我想用$100收他本人親筆簽名！

pm

ckf 的收嗎

收到風 hypathor 張相係佢本人

其實冇問題
去海拔高既地方坐火車係好D，可以俾身體慢慢適應...

坐廉航=支持三跑

屌你老屎你文盲定我文盲

你地香港人反高鐵搞到而家都未起好，本黎可以係西藏直接番黎香港

諗起要同D低等生物一齊搭火車，就已經想嘔

從來唔會係mega sale 之類搶機票，根本上人地原價定幾多你俾幾多就係公民責任

喊到豬頭咁

點解會咁

其實可以remake

其實冇問題 個個都可以用

用ig story send 入數紙係咩心態

唔怪得尋日個B 守得咁高，原來咁樣跳人地睇唔到，又可以拎到勁多info
CT擺明係用BUG嬴....

做廢老屌d fg有萬一蚊仲嘈生哂

Niko一早有用 有問題既係dev

Trash game csgo

辣殺外掛BUG狗 game

（我返黎啦）欣儀瞞著男友在ig做ptgf

咁撚肥都有人比錢屌
WTF

想打j
五河有冇推介

U j jor la

由你講出黎好似冇咩說服力

。。。

以後加多幾分肉緊去打esea
同你屌撚死哂d na狗

未訓

相隔左7分鐘 你打左次啦

55

法式ganla

5e

抵啦

個咀幾似

粒lin邊有咁能黑

LM

Ed 係got入面係咪吟遊詩人

而家d skin勁平

Its real porn ver.

用親butterfly都會變垃圾，係咁chok花式...

得，唔CHOK 都係丫嘛，SOR 囉

一
平時CT起呢個拎對面info 超好用

da gay

原來d key又跌左價

major D貼紙仲大威力過summer sale

MLG 張貼紙+ OPTIC 貼落Default m4a4 幾靚

A&F

有無手足幫我收把m9 black 唔識串

未興已經著緊 潮能到

有冇人想去荷蘭

希望自己所有skin都紫色
捲起紫色風暴

照bam

想好似5河咁食女
有咩要注意

檢舉左

好多小朋友上連P，請你自我控制一下

我同連囝好frd，你死硬

7 seasons
No change

睇片肥左好撚多

Still ho Jeng tho

對上面D圖完全冇興趣

名呢屌你老母

痴撚線 貼足3 4頁

唔明有咩好睇

你咁做只係歧視我呢D GAYLO

禮拜五去krakow現場睇，有咩要注意？

邊個REPORT邊個死全家

J你就J啦=.=

caster/隔離啲觀眾？

POST圖啦講經咩

買幾錢飛
唔係買最貴好撚on9

有咩分別最貴果隻賣晒

痴撚線架

想打飛機

握手區

屋企睇mon vs 現場睇mon

bam左?

河仔???

繼續啦屌

買最貴有得握手簽名 野食果D
上年去我買最貴但係握手簽名果D 攤位得30分鐘都冇
俾人屌到仆街

88 5RIVER

屌你老母邊鳩個report我河囝

連仔好波

買regular係咪都會有餐廳架？
因為我見佢話regular ticket holders cannot enter b level restaurant

自己餐廳

屌你老母啊連仔

打j打到一半

屌你老母閪許孳種

收到風連仔有machine learning 識detect bam 圖之後自動bam人

去現場睇moon

五河比人bam?

有25仔

連狗

屌你老母我此仇必報 許孳障

平飛好似冇
通常係賣果d漢堡包熱狗之類

leon 25

BAM呀 屌你老母

糕PO既黃色事業是不能放棄的

屌你老母許業珩

真...

penta picked mirage
Rip cobble....

連仔搞白色恐怖

wat

貼J圖貼到爆PO

north d衫真係好睇
好想要件風褸

變左咸濕GO

唔想逐條link禁

無seed

無計 連尼住要同我地玩

河仔呢d打不死既精神正正係我地既榜樣

想係公司打飛機

VAC BAN? 再開
BAN完再開 ,再BAN 再開

佢post j圖影響唔到人仲幫到人
開外掛唔同
影響遊戲質素

其實有冇唔係鬼妹...

link

不如得閒幫幫手搵早乙女邊套正到仆街既放上黎

想睇番佢

report 河囝果D 死全家

唔好迫我係廁所打飛機！

我懷疑係LEON，頭先我質問佢口窒窒話冇

屌奶星bam 埋我

我就唔撚信真係有正既女人既死魚

一定係條仔辦事不力

我就唔撚信有正既女人係死魚

一定係條仔辦事不力

欣賞下ansel adams作品

收到風連囝有玩CS糕，冇人25

D前列線液出晒黎

wtf

how

屌 貼返鬼妹

係咪燈左north

要慶祝了

貼日本妹/韓國妹啦

貼埋d唔岩連囝口味既 抵ban拉

yes

撐連

搵到25

你

邊個25

岩岩係公司打完飛機 爽到

konfig 勁到

打完機唔要河仔！

LEON 70%係凶手

懷疑係5河自己

甘奸?

想離間我地同許xx

似系，我地吾好中佢計！

走啦，唔歡迎你呀

差Ｄ中計

河哥九月開始返學?

8 29

哨牙仔特別古惑 吊

吊，甘奸詐吾知博咩

f3 屌打NAVI

Faze 班fanboy嬲到

感情上g持mouz

無得睇返d舊圖

唉 要戒色了

一早講左可以用啦

都唔知邊d柒頭拎黎同pixel walk比

ropz呢個閃世界級

Faze個企位世界級差

faze會comeback

Bot allu

屌你karrigan

我同你講 咪撚搶我1001

Force buy

Pink freud?

Pink floyd

Niko aim

Niko get the high ground

ON9 FAZE --

ropz: thx niko俾個位我打機

屌奶星

faze又豬

Faze出唔到局了嗎

0-3既會唔會係faze啊

1-3

Allu so sick

阿腦

Allu good means faze not good

pish

奇奧

1001

1

ON9個個係到CAMP